Selle et se Johan Woiter ei olle mittu kässu pääl koggokonna kohto ette tulnut, enge wasto pandnut, piap temma walla waiste ladiku hääs 60 kop. hbdt. trahwi massma.
Pääkohtomees Johan Toom XXX
Kohtomees Jaan Wirro XXX
Kohtomees Jürri Kärn XXX
